【中年失業】53歲原練馬師 見完馬會宣佈玩完

馬會今午（16日）公佈，牌照委員會於今天的會議上，聆聽了李易達就為何他提出的2018/2019年度馬季練馬師牌照申請，應獲批准所陳述的理由。

委員會裁定李易達的申請不成功，因此李易達就上述馬季提出的練馬師牌照申請已被拒絕。
李易達即時不再是香港練馬師，未來動向亦未明。
在這情況下，現年53歲的李易達將不能連續第15季在港從練，而他於過去14個從練季度內，共勝出349場賽事。
李易達在2012/13及2013/14年度馬季，分別只勝出11場及12場頭馬，連續兩季成績不達標。
今季他一直陷於苦戰，煞科日（15日）連場出擊，可惜未能取得救命一Win，最終只以15Win完季，差一Win才上岸，變成累積三季不達標，不符合再獲續牌的要求，因而踏上網民所說的中年失業之路。
在李易達及告達理馬房解散後，來季將有22位練馬師在港設廐，當中包括最新獲發牌的丁冠豪。
告達理全季埋單僅獲13場頭馬，亦達不到續牌指標。他早於煞科前已向馬會表明，一旦成績不達標，便不會爭取來季牌照。
在這大前提下，告達理不需像李易達那樣，面見牌委會作最後爭取

之後都無？

其實馬會個制度都幾pk

三次機會啦

抵啦

全季千幾場馬咁都無15w,抵啦

大告一直以來兵源唔多就無得講，衰仔達以前都好多支持
自己古撚惑惑不學無術，咁鍾意燉咪燉埋個牌囉

練馬師比人炒左可以做咩？

馬夫得唔得

十幾年搵既錢都夠退休啦 唔退休都可以去第二到教

多謝楊明綸啦，師傅馬都跑到成pat屎咁，正垃圾

告東尼同鄭俊偉好波，整死呢個奸仔達

好似王兆旦咁就仆街啦,臨老唔過得世

D垃圾五班馬可以出三隻都無

佢開季果陣都算黑仔 搏極都搏唔到跑第二

五班大摩

奸仔達

但無隻得呢

原來上年瓜左

大告出黎出去都係個堆馬（魚王 峰煙 時尚風格）都有12win

奸仔達5班長途成日出3隻都隻隻無死撚左去啦

仲有神威同包勝

仲有你知我意（都3win)

大告啲馬出得咁密會唔會好早死

做唔到呢個練馬師咪做另一種練馬師

三個仔女十幾歲讀國際學校都幾重皮，可能要轉校